2019 日本代表及日本職業聯賽繼續討論1 請善用搜尋器

このタイトルは、2019/01/23に、Kindleに自動配信されます。

Goodest topic

亞洲杯下線有韓國伊拉克澳洲
上線有伊朗

日本首名出線對手會易相對打d
但前提十六強要過到卡塔爾／沙地阿拉伯

留名

柴崎岳展望鬥烏茲別克

日本即將在今日晚上與烏茲別克展開亞洲盃最後一輪分組賽的較量，而日本中場核心柴崎岳在賽前接受採訪時就透露自己對於本場賽事的看法。

在亞洲盃F組中，烏茲別克和日本在頭2場分組賽中皆取得連勝順利出線，而前者目前以微弱優勢力壓後者佔據F組頭名。因此，雙方在末輪分組賽的較量將會最終決定誰將會以F組第一的身份晉級至淘汰賽。

在球隊訓練結束後，柴崎岳亦是針對與烏茲別克一戰道出了自己的展望，他說道：「這註定會是一場激烈萬分的較量，皆因這是同組兩支最好球隊的碰面。與此同時，這場較量對於我們來說亦是一個好好的檢驗機會。在正式比賽中任何事情都可能發生，因此我不會預測本場賽事的賽果會是如何，相反我會更加關注在本場較量中我們可以得到什麼，為接下來淘汰賽做好準備。」

雪人準備好未

20年鳥棲Fans雪人召喚

廿年奧克蘭城fans

有冇20年西班牙國家隊風扇

利申返20年王大雷Fans

王大雷都走撚左出嚟

想買槙野智章波衫了

請善用搜尋器

不了 伸手算

神戶波衫加左一倍價

清sick ball

狗也不屌

呢度咪Yahoo 囉

Yahoo search 2019 日本代表及日本職業聯賽繼續討論1 請善用搜尋器

波衫撚

佢地咁rich 加價算係乜

日本代表スタメン
GK
23 シュミット・ダニエル
DF
2 三浦弦太
3 室屋成
4 佐々木翔
18 塩谷司
20 槙野智章
MF
10 乾貴士
14 伊東純也
17 青山敏弘
FW
11 北川航也
13 武藤嘉紀

應該塩谷司推前做防中打442？

352啦

估咋

1次リーグ第3戦
【日本代表🇯🇵VSウズベキスタン🇺🇿代表】

★日本代表スタメン

GKシュミット・ダニエル🇯🇵

DF室屋成🇯🇵
DF三浦弦太🇯🇵
DF槙野智章🇯🇵
DF佐々木翔🇯🇵

MF青山敏弘🇯🇵
MF塩谷司🇦🇪
MF伊東純也🇯🇵
MF乾貴士🇪🇸
MF北川航也🇯🇵

FW武藤嘉紀🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

又可能係咁

北川終於做番輔鋒個角色

我都估依個

期待佢表演

GK
１ 前川黛也
18 キム・スンギュ
28 吉丸絢梓
29 荻 晃太
30 伊藤元太 ★

DF
２ 那須大亮
３ 渡部博文
15 宮 大樹
19 初瀬 亮 ★
22 西 大伍 ★
25 大﨑玲央
32 橋本 和
34 藤谷 壮
40 小林友希 ★

MF
５ 山口 蛍 ★
８ アンドレス・イニエスタ
14 三田啓貴
20 増山朝陽
23 ウエスクレイ （レンタル復帰）
24 三原雅俊
27 郷家友太
31 中坂勇哉 （レンタル復帰）
35 安井拓也

FW
７ ダビド・ビジャ ★
10 ルーカス・ポドルスキ
13 小川慶治朗 （レンタル復帰）
16 古橋亨梧
17 ウェリントン
21 田中順也

三田啟貴又要轉number
陳柒正仆街

日本出副選，應該冇興趣爭首名

山頂嘅朋友大家好

幾時簽多個14號既返黎

有啲入肉攻勢

三浦搭智障...諗起都射

知唔知烏茲別克係正選定副選？

乾貴士啲狀態都幾差下

樓豬

防守真係好廢

智障

你老味gel頭佬同三浦弦太廢撚到

兩個夾一個都包唔到

見到就想射

重有丹尼爾

有昌子源係到，佢哋應該唔使出

又輸波

武藤

Muto

半大收錢

室屋幾勁

繼續

燈

垃圾槙野

Rich

ito

1,192 - 武藤嘉紀にとって、日本代表では2015年10月13日のイラン戦以来、1,192日ぶりの得点となった（3年3ヶ月4日）。

好似係我件日本隊印左佢後第一個入球

係

典

不了

最尾個張睇幾多次都覺得好好笑

2-1

終於睇返金剛腿出腳

靚到

鹽谷司

兩位入球球員都係補選入嚟嘅

烏豬 on99

主場作戰

遮9住左

Bin到高山薫走埋都仲bin緊

好似我打fifa咁入

何柏霖講波好煩膠

介紹我

真正重新出發

善用搜尋器

撞自己友

Ito啲射門慾好強

首名對沙特?

沙地或卡塔爾

我之前講得好詳盡

乾狀態真係幾差 唔怪得上兩場冇正選

又開始儲換人印花

北川

敗家仔細

敗家仔北川

有西野加奈演唱會飛有西屌日子來了

丹尼爾

不了 直接屌西好過

現場炒哂車

一飛沖天去
一飛沖天去

年輕人應該要把握西野加奈活動中止的上車機會

任你射一邊……框都唔中

何柏霖:
入波大師鹽谷司
加鹽加醋鹽谷司

好撚凍呀

丹尼爾俾人嘅信心好似好過權田好多

日本十六強會對E組次名，沙地或者卡塔爾

沙地同卡塔爾00:00會踢爭首名

微笑教練

有冇角球
有冇角球
有冇角球
........

佢地點落山

鹽谷司老婆

留意到某位球員冇出席

下場有冇正選打呢？
感覺上穩定過酒井
其實有冇傳過佢外流嘅新聞呢？好似幾有前途

16強
日本對沙特

タイ🇹🇭×中国🇨🇳
イラン🇮🇷×オマーン🇴🇲

ヨルダン🇯🇴×ベトナム🇻🇳
日本🇯🇵×サウジアラビア🇸🇦

韓国🇰🇷×バーレーン🇧🇭
カタール🇶🇦×イラク🇮🇶

UAE🇦🇪×キルギス🇰🇬
豪州🇦🇺×ウズベキスタン🇺🇿

謝天華

葡超ready

日職呢排好興簽泰仔，j2幾時簽d北漏洞拉，技術幾好，應該幫到下手

無人理系列

沒錢 送我

日職幾時出賽程

同一個問題已經百幾個人問
但真係無人會去睇答案

究竟係我嘅問題定日職嘅問題

洗唔洗我燈一燈，令到無人再問

G持

係人既問題
樓豬不如唔好答

低汁會員

唔識用搜尋器但識上連登問

方便快捷

鳥栖、元バルサの27歳MFクエンカを獲得。「全力を尽くして闘う事を約束します」
又簽西班牙人

最on9係第一頁第一個留言已經係答案

【鹿島】内田篤人が新キャプテンに就任 昨年引退の小笠原満男さんの魂引き継ぐ
好型

唔俾聖憎做

合理啦

去日本遊行

Isaac Cuenca
巴塞青訓,曾經被睇好上位

當年FM有買

abema

冇cygames

走咁多人

巴黎時裝展

好似話有一下疑似手球

高領

#金崎夢生 選手 契約更新のお知らせ

💬「今年もサガン鳥栖でプレーするチャンスつくってくれた社長、友人、そして私に関わってくれた全ての方々に感謝しています。ありがとうございます。
その気持ちを忘れずにしっかりプレーしたいと思います。
サポーターのみなさん、今年もよろしくお願いします。自分に出来る事を精一杯出してチームに貢献したいと思います。」

詳細はコチラ🔻

#sagantosu #サガン鳥栖 #砂岩魂

香港見喇牙Mu

真人不露相

冇樣……仲未同佢影相咩

任何人

mu

今年誕生した新海外組

昌子源🇨🇵
安西海斗🇵🇹
中山雄太🇳🇱
板倉滉🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿→🇳🇱
泉澤仁🇵🇱
沼大希 🇦🇹
清元拓己🇰🇷
増田誓志 🇰🇷
ハーフナーマイク🇹🇭
細貝萌🇹🇭
松村亮🇹🇭
池田圭🇲🇾
中町公祐🇿🇲（まだ未確定）

方便d專叫外流兵入選既人嗌

ハーフナーマイク🇹🇭

權田修一展望鬥沙地

日本即將在亞洲盃十六強迎來沙地阿拉伯的考驗，而在賽前，日本門將權田修一亦是展望了本場較量。

權田修一說道：「進入到淘汰賽階段，每一場比賽都是「贏或回家」，這種毫無退路的壓力勢必會出現在每位球員身上。不過你自己一定要首先做好取勝的準備，爭取在比賽中佔據主動。當然，飯要一口一口地食，所以要想戰勝沙地阿拉伯，我們一定要做好針對性的準備。」

過去如川口能活和川島永嗣等日本國門都曾經在亞洲盃賽場上為國立下赫赫戰功，因此權田修一亦被外界期盼能夠繼承一眾前輩的神勇。權田修一對此則表示：「能夠為國出戰是每一個球員的最大目標，固然我不可能瞬間就超越前人創下的豐功偉業，但我在接下來的比賽中定必會全力以赴，平靜自己的心態，爭取為國爭光。」

日本遭遇傷病困擾

日本在亞洲盃十六強戰對陣西亞豪強沙地阿拉伯，而日本目前仍在遭遇傷病問題的困擾。

主力前鋒大迫勇也和門將東口順昭由於傷病，在訓練中只能進行一些單獨的恢復性訓練，而青山敏弘出現了右膝不適的情況，也只是單獨地進行了訓練。

此外，日本與沙地阿拉伯的這場亞洲盃十六強戰將在當地時間15點進行，屆時氣溫將高達30攝氏度，而數據顯示，自從1984年以來，沙地阿拉伯只要亞洲盃分組出線便能殺進決賽，日本在亞洲盃分組賽全勝便在淘汰賽首輪就出局。

唔好攪咁多啦，用 Schmidt 好地地

北川
原口 南野 堂安
鹽谷 柴崎
長友 吉田 富安 酒井
舒麥特

牙猜

支那貼要返北國剷雪

負傷の大迫はパス回し 東口は別メニュー青山は不在
回來了

ツエーゲン金沢がゲンゾーに順位ノルマ設定！18位以下の場合は契約満了→マスコット引退へ

無錢買暖氣

勞工處熱線 27171771

換個髮型又可以開工

10度典訓

日本代表 スタメン
GK
12 権田修一
DF
5 長友佑都
16 冨安健洋
19 酒井宏樹
22 吉田麻也
MF
6 遠藤航
7 柴崎岳
8 原口元気
9 南野拓実
21 堂安律
FW
13 武藤嘉紀

権田

權田，由沙哲10年到依家，終於坐正，有點兒安慰，

其實係咪因為昌子同中島要轉會，所以無選or退隊，佢地

但權田首兩場表演都唔太穩陣

趕得切返酒店睇波！

D沙特佬好嘈

中東音樂好鳩煩

被人禁住攻

唔好收現場聲啦

連續4場聽呢d濕鳩中東歌

得你老死傻馬先鍾意

富安

富安1:0

rich

アジアカップ最年少ゴール更新

沉迷耳屎爛文化

嘻啦呀喇lee, 嘻呀啦哈呀, 嘻拉呵拉唷，啲噢啲噢哈啦

煩能過佛經

柴崎岳有冇落場？唔見左

權田

瞓著左 俾個講波佬叫醒

吉B定玩具人真人嚟

Japanese only

日本符符碌碌又晉級

成場被人禁住打
咁都贏到

垃圾波

不過沙地又on99空晒飛機
好少威脅

武藤嘉紀令我諗起岡崎慎司

日本好波

不知幾正 你班傻鳩冇品味

８強進出の森保ＪからＭＦ青山離脱…ウズベク戦で右膝負傷 残り試合は22人で

南野同堂安兩個4場都係零表現咁滯

應該得傻鳩先鐘意

8強比越南炒

打奪執行大行動

終於唔駛聽傻鳩中東歌

恭喜富安

守得雲開

日本連續8屆亞洲盃打入半準決賽

日本在一場十六強焦點戰當中，以經濟實惠的1比0淘汰沙地阿拉伯，也完成了連續八屆亞洲盃晉級半準決賽的壯舉。

日本直到1988年才首次晉級亞洲盃正賽，最終未嘗勝績，排名墊底。但僅僅四年之後，日本就在本土亞洲盃奪冠，如今還在踢球的三浦知良當選賽會MVP。

從那時起，日本至今連續8屆亞洲盃打入半準決賽，在亞洲範圍內僅次於中國接下來的對手伊朗。伊朗自參加亞洲盃以來，連續14次全部打入半準決賽，歷史最差成績為第六名。

而南韓和伊拉克雖然沒能晉級1992亞洲盃正賽，但此後也已經連續6次打入半準決賽，本屆也有希望延續這一記錄。

日本代表🇯🇵
サウジアラビア🇸🇦に1ー0で勝つと優勝🏆できる！？
1992 🇯🇵1ー0🇸🇦 ➡️優勝🏆
2000 🇯🇵1ー0🇸🇦 ➡️優勝🏆
2019 🇯🇵1ー0🇸🇦 ➡️⁉️

今次贏嘅機會係零

大b又有數據j

自從1984年以來，沙地阿拉伯只要亞洲盃分組出線便能殺進決賽，日本在亞洲盃分組賽全勝便在淘汰賽首輪就出局。

紀錄係用嚟破

日本－サウジ戦は14・6％ 瞬間最高は22・4％
悶到唔睇

J league 賽程幾時出 等到發霉

睇第一頁

我發雞盲對唔住

秦超賽程幾時出 想睇吉B

手持大量飛腳數據
想知再講

2011年後開幕戰未贏過

1 粒就夠晒數

今年咪破紀錄囉

兩將被譽為日本新核心

亞洲盃十六強，日本1比0戰勝沙地阿拉伯晉級半準決賽。

比賽中，年僅20歲的後衛富安健洋為日本攻入制勝入球。上半場20分鐘，柴崎岳傳球入禁區，富安健洋頭鎚將球頂入，這是富安健洋代表日本國家隊射入的處子球。隨後，沙地阿拉伯控制了球權，並展開狂攻，而富安健洋證明了他存在的價值。面對著對手的攻勢，富安健洋的位置感明確，而且有很高的防守質量，他與吉田麻也、長友佑都和酒井宏樹組成的後防線越來越穩固。

同樣年僅20歲的堂安律，也有非常積極的態度。在與沙地阿拉伯的比賽中，他展示出了他的侵略性，在球的轉移和傳球的精準度方面做得非常出色。本屆亞洲盃，堂安律為日本國家隊出戰3場，並奉獻1球，這足以體現出他進取的決心。

富安健洋和堂安律同在1998年出生，他們現在皆在海外效力，球員將會有再進一步的發展。日本國家隊主帥森保一(Hajime Moriyasu)將此二人視為核心球員，為2020年的東京奧運會做準備。對於目前日本國家隊的「新老交替」，森保一會給年輕球員更多的出場時間，為他們提升實力。

智障同三浦反省下啦

Kashiwa Reysol U18 goalkeeper Leo Brian Kokubo set to join Portugal’s @SLBenfica on a full transfer in coming days. 18 years old, 191cm, Nigerian father & Japanese mother. Has been called up to Japan U16 and U18.

鹿島咁多年先兩粒星 禾川兩年已經兩粒星

#稲本潤一 選手
北海道コンサドーレ札幌より完全移籍での加入が決定しました！🇯🇵

ようこそ相模原へ

禾川用兩年就可以睇齊 巧勁

又贏

日程

再問就請準備老母

留意！
the league WILL NOT break for the Copa America.

Only one game the weekend of July 27 - I believe that‘s around when Barcelona will be in Japan.

巴塞黎反而停聯賽

8連客！

5月4號牙mu回家

今季星期三係冇波睇既
日本十連休嗰個星期係踢日頭波(5月3,4)
得第21週五六日都有波睇

要返工不了

星期三有飛機杯

舊年都係世界盃先咁多週中嘅

大迫が先発復帰も 全メニュー消化ジョークも出た

10號

回家未

2019シーズンの一部試合においてビデオ・アシスタント・レフェリーを導入することを決定しました。

■導入試合 [最大計14試合]
・ルヴァンカップ プライムステージ 全13試合（準々決勝、準決勝、決勝）
・Ｊ１参入プレーオフ1試合（決定戦）
※Ｊ１参入プレーオフの1回戦、2回戦においては追加副審（AAR）を導入

森保一豪言日本尚未打出王者之氣

今晚日本將與越南上演亞洲盃半準決賽較量，賽前日本主帥森保一(Hajime Moriyasu)表示，球隊還未展現出王者之氣。

「我們的賽程很密集，與沙地阿拉伯比賽後，我們的自信心和體力都得到恢復，與越南比賽已經準備就緒。」

「儘管日本本屆亞洲盃4戰全勝，但是每一場都是小勝，似乎還沒有完全展現出我們亞洲盃王者之氣。」

日本與越南歷史上曾交手過6次，日本5勝1負佔據絕對優勢。這是雙方歷史上第2次在亞洲盃上碰面，2007年亞洲盃分組賽，日本曾在0比1落後的情況下最終4比1翻盤勝出。

日本目前已有6名球員在本屆亞洲盃進球，排名所有球隊之首。日本vs越南的勝者將與中國vs伊朗的勝者在準決賽相遇。

豪言

朴航瑞有信心爆冷擊敗日本

在阿聯酋舉行的亞洲盃上，需要面對日本的越南領隊朴航瑞(Park Hang Seo)在半準決賽前一天召開新聞發佈會。

提到對日本國家隊的印象，朴航瑞說道：「日本是今屆亞洲盃實力最強大的球隊之一，他們的實力在面對烏茲別克和沙地阿拉伯的比賽可看到。對陣沙地阿拉伯的比賽除了在歐洲踢球的球員外，其他球員都有很豐富的經驗，技術都十分全面。我們在各個方面都準備好一切，有信心擊敗他們。」

越南一直專注於培養年輕球員，近年來正在穩步取得成果。2017年，越南U20首次參加世青盃，2018年亞運男子足球賽越南U23取得第四名的佳績。「越南青訓系統的進攻已經在經濟化，越南足球也以一樣的模式發展，」朴航瑞說道：「不過，仍然採用該系統在我看來是不完美的，一些非常小的學院或球會擁有出色的設施和青年系統，但必須制定許多要點。」

在去年夏天舉行的亞運會上，越南U23曾1比0擊敗日本U23，對此朴航瑞冷靜說道：「我覺得不應該只看亞運會上的比賽，什麼樣的結果都不重要，我相信參加這項賽事對於球員們來說將是一次很好的體驗。」

最後朴航瑞說道：「許多媒體都認為日本會取得勝利，但越南也有贏得比賽的可能性。這是非常困難的分析，為贏得這場比賽，我相信球員們會毫不畏懼地戰鬥到比賽結束。」

🇯🇵日本代表 スタメン🇯🇵

🔻GK
権田修一
🔻DF
酒井宏樹
冨安健洋
吉田麻也
長友佑都
🔻MF
遠藤航
柴崎岳
堂安律
南野拓実
原口元気
🔻FW
北川航也

又呃人

Fake埋自己友

說好的王者之氣

越南個10號好似幾勁

吉田1-0

-6

VAR

有冇ching有link

手球

手球唔計

-6就唔計啦

越南美斯幾勁

啱

幾次扭到入去起腳
不過太獨食 有下應該交

now

acestream://4f8d748b28aab88a182163556981f1be2c7f7df1

Maya權田2個都on99

鬥膠大會

2個笑到

平安鐘

權田場場都平安鐘

越南龍同權田係兩個反差

南野終於有腳射門睇下

越南咩龍黎

上哂身

一齊回顧權田演出

北川南野兩個前鋒
大b幾時出得

金崎夢生>北川啦

哦

兩個都出黎搞笑

村短

又VAR

12碼

PK

堂安1:0

-6領先

場場都附錄咁濟

碌埋個冠軍出黎

大b準備

打到咁，我唔想佢拎亞洲杯

怕森保一on99睇唔到隊波問題

北村真係唔多夠班

北川好撚廢

已經唔止一次浪費大好機會

川

唔輪到想唔想拎啦 咁鳩廢

Sor , iphone嘅讀寫功能搞到我成日打錯字

真係金崎好過佢呢

咁我建議你同雞爺撐中國

點都係中国拎

贏國必成亞洲盃最大贏家

韓國

其實我撐伊朗拎

大b

一世夠運

五場都係贏一球

Btw,越南真係雖敗猶榮

場場都好廢

上半場個球把握到真係羸埋都唔奇

鳩吓鳩吓又進一級

亞洲盃期間南韓缺隊醫 金判坤承認疏忽公開致歉

#KIMOUT

里皮滚蛋

有得揀佢半場應該都已經想返意大利

日本の試合日程（現地時間）

６月１７日 対チリ（サンパウロ）２０時

６月２０日 対ウルグアイ（ポルトアレグレ）２０時

６月２４日 対エクアドル（ベロオリゾンテ）２０時

つまり全ては日本時間朝８時キックオフ。

邊會啊 打份工姐

輸到第二球個樣dum 老人家心噏

日本下場對手係伊朗
伊朗都好多外流球員
啲節奏好快
領隊又有功力
森保一隊日本踢到成Pat屎咁，應該唔夠踢

Many of the members of Vietnam‘s current squad lost in a pair of friendlies to a JFL selection (0-1, 0-4) as they prepared for the 2016 AFC U-23 Championship.

2年幾時間 進步到咁勁

越南泰國都係
印度緬甸中亞某堆都慢慢上緊

係香港未見

瞓咗冇睇 支那拎咗亞洲盃未

日本打亞洲球隊都要踢防反？笑L左
哈利都冇咁差

打防反=差？
大打進攻=好？
戰術唔同咋喎

戰術風格同好與壞係無關係喎

點踢

支那肯定係捧盃開心到喊4啦

最多話過份保守,換人又慢

不過喺西亞要係咁攻係咁迫又難嘅

對烏拉圭、智利出夫添應該最多-6贏一球

戰術保守換人慢…..其實同森保一之前係広島執教時一模一樣，依家只係照套落日本隊用，如果想睇日本大打進攻足球可能又要轉領隊先得

日本下場係咪應該用室屋成代替酒井好啲呢？
呢幾場右路防守好多缺口

日本獲讚實力更上一層樓

憑藉堂安律的十二碼建功，日本在昨晚與越南的亞洲盃半準決賽中順利笑到最後，朝著冠軍又邁進了一步。而日本足球的實力亦被外界看在眼裡，就連南美洲的媒體對於他們亦分外關注。

由於獲邀參加2019年美洲國家盃，正在征戰亞洲盃的日本亦自然吸引到不少南美洲媒體的目光。在烏拉圭媒體Ovacion最新文章中，就撰文表示日本在近年足球水準再度得到極大提升，整體實力對比過往可謂又再上一層樓，在本年度的美洲國家盃上，日本絕對是不容忽視的一股力量。

在2019美洲國家盃分組抽籤上，日本被編入C組，同組對手包括烏拉圭、厄瓜多爾和智利。而本屆美洲國家盃賽事將於2019年6月14日至7月7日在巴西舉行。

烏拉圭媒體

森保一換人次次都一樣

贏到伊朗再講

泡狗

亞洲最強son 4強決賽出到？

咪針啦

啲報導一路吹湊牙son返泡強左好多

佢去當兵打得贏美軍㖭牙

今晚澳洲都會輸

整容G

對住iran d大隻佬…

下季你都係踢後備吧啦

乾貴士が電撃移籍。規律を尊ぶ実直な指揮官率いるアラベスで、活躍する画は描けるか。

3場回家

冇日本波睇

くまモンは「政治的」 J３熊本、ユニホームから外す
激嬲波衫撚 不得好死

槙野智章表態隨時On Call

在亞洲盃半準決賽有驚無險地淘汰越南後，日本將會在準決賽中與實力強勁的伊朗碰面。而在賽前，日本中堅槙野智章就表態雖然伊朗相當難對付，但自己已經做好準備隨時為球隊殺入決賽作出貢獻。

雖然在與越南一役中，槙野智章並未有獲得上陣機會，但這位中堅就表示，自己隨時都做好了上陣的準備：「我們每一位球員都做好準備，亞洲盃的賽程確實相當艱苦，但我們不能有絲毫的放鬆，當球隊需要你上陣時，你就一定要準備好並且作出貢獻。」

而對於接下來與伊朗一役，槙野智章亦是給出了自己的展望，他說道：「伊朗陣中有眾多好手，我們彼此間過往都有過交手，因此我知道與他們對陣會有多麼艱難。要想在本場比賽中佔據主動，我們一定要做好仔細的賽前備戰。」

「我們已經看過伊朗在半準決賽與中國的比賽錄影，伊朗球員的速率以及侵略性令我們印象深刻。但我有信心屆時球隊可以抵擋他們的攻勢，並且最終笑到最後。」

チョンブリ1-0広島

林卓人

靜啦

日本代表DF槙野智章（31＝浦和）が26日、アルアインでの練習を体調不良のため回避した。

この日午前中にチームはドバイから陸路で移動したが、槙野だけ別の車で当地入り。練習には参加せず、宿舎で様子をうかがい翌27日の練習参加を判断する予定。

巧白滑

神户d飛加晒價

横浜FM退団のウーゴ・ヴィエイラ、新天地はトルコに…1年半契約を締結

スィヴァススポル（トルコ1部）は26日、横浜F・マリノスからポルトガル人FWウーゴ・ヴィエイラを獲得したと発表した。契約期間は1年半と発表されている。

現在30歳のヴィエイラは、2017年にツルヴェナ・ズヴェズダ（セルビア）から横浜FMに加入した。同年の明治安田生命J1リーグでは28試合出場10得点を記録。昨季は31試合に出場してチームトップの13ゴールを挙げたが、シーズン終了後に退団が発表されていた。

唔洗喺丁咧對返Hugo

莖陰拳

恆大隊的陰莖拳

飛腳陰莖拳

幾錢

佢悶得濟je, 返日本拍綜藝la

邊度睇到

還我吉b

阿la斯

殺菠蘿9號

吉b巧然

1月27日（日）、宮崎キャンプ初の練習試合は地元のテゲバジャーロ宮崎と30分X3本形式で行われました。結果は1本目に土居選手が今季チーム初ゴールを決め、1-0と勝利しました。

宮崎キャンプの最新情報は、公式サイトで！

會員性僧水已潛

死左

比清水心跳更似清水心跳

大食去咗邊到牙

沖繩食燒肉

巧rich

巧肥

自暴自棄

🦌

我淨係夠錢食麵包

玩具人你好

週一留名

大食

官網囉

乾貴士指出伊朗防守命門

日本即將在今日晚上與伊朗進行亞洲盃準決賽的較量，本場比賽的勝者將會成為今屆亞洲盃賽事首支殺入決賽的隊伍。

同日本在淘汰賽階段信奉的「1比0主義」所不同，伊朗目前所呈現出來的統治力顯然更勝一籌。但在日本攻擊手乾貴士看來，伊朗亦絕非無懈可擊。

在賽前接受媒體採訪時，乾貴士說道：「伊朗顯然是一支極具實力的隊伍，但他們在防守端其實會有一些破綻，尤其是在中堅與中場球員之間的區域往往會有較大空間，我們一定要在這個區域好好做文章。」

如今距離決賽只有一步之遙，乾貴士亦是坦言不想有任何遺憾，他表示：「只要能夠上陣，我就一定會竭盡所能為球隊爭勝作出最大的貢獻。對陣伊朗固然會是一場艱巨的挑戰，但我們有足夠的自信和實力可以在本場較量中笑到最後。」

中國國腳武磊轉會巴塞羅那

加盟巴塞羅那球隊
肥雞最開心

厲害了 我的国

想問中國人加盟西班牙人 咁佢係西班牙人定中國人

西班牙自古以來都係中国領土

【スタメン】
GK
12 権田修一（サガン鳥栖）

DF
５ 長友佑都（ガラタサライ／トルコ）
16 冨安健洋（シント＝トロイデン／ベルギー）
19 酒井宏樹（マルセイユ／フランス）
22 吉田麻也（サウサンプトン／イングランド）

MF
６ 遠藤 航（シント＝トロイデン／ベルギー）
７ 柴崎 岳（ヘタフェ／スペイン）
８ 原口元気（ハノーファー／ドイツ）
９ 南野拓実（ザルツブルク／オーストリア）
21 堂安 律（フローニンヘン／オランダ）

FW
15 大迫勇也（ブレーメン／ドイツ）

d伊朗佬幾型

伊朗好撚勁

森保一on99仲用佢

兩邊一鳩樣
睇下西班牙點對加泰同直布羅陀就知

東口傷 可以點？

寧願佢出丹尼爾

睇過佢派膠未

鳩波私家雞

但今屆權田表現場場膠咁濟

丹尼爾又咪一樣

日本龍個個都係笑匠
出邊個都一樣派膠

咁撚燈踢撚死佢啱呀

半場又要拎返啲youtube片嚟笑喇

呢個真
J league球隊自己都信唔過日本龍門

大b最愛

場場總有一兩下派膠
但出丹尼爾我仲驚佢怯場

1-0

伊朗仔

大B

反南野黨豬死

大B 原口

非常同意

西亞狗掛住圍球証

抵撚死

估唔到ENDO呢下傷到咁

權田神救

屌到成材

放題

咁都12碼

贏了

初時以為波打手，但睇真啲又好似合理

伊朗仔隻閪手又係擺得柒

輕鬆贏啦

汪汪汪

大B 又贏

睇十次笑十一次

酒井咁快老抽

有冇link睇

有啲驚室屋成未夠級數,但上場佢又打得幾好
希望冇咩大錯就OK

傷

想問吓可唔可以吹奏吓大b勇也
講緊係真人個位

呢球浪費哂

球員是可以的
會然就不了

Var呢！

696嘛 ok

大b本身就係696人 我驚西你燈

南野

狗撚到 唔撚開返比人

3:0

完場個刻會唔會又衝去圍球証

3粒

臨時伊朗fans會然cry4未

之前話伊朗門將幾多分鐘不失波話？

係咪有條傻鳩成日話自己撐伊朗
咩亞洲超班

一定會

南野又助攻
反南野又豬

3-0
連燈充滿燈力
我都係

連登

yes

好波不如好運

喺隔離post
已經失蹤左

反森黨最大敗仗

會障會唔會興奮得滯

西亞狗抵撚死啦

唔見嘅
想安慰下佢

應該針左

仲要除褸著波衫兼熱血大嗌
鏡頭馬上影住佢

成個智障咁

曝光率+1

#371

換晒波衫好似佢有份踢咁

成個？

人如其名

有個改埋username

濕鳩公園

心痛死佢老婆

唔好比森保一贏呀

唔係會唔知自己問題

心諗下場有機會落場派膠

識咩啊你
球隊吉祥物個角色先係最重要
無我你地邊有得贏

我認我燈左

恰鳩柴崎

佢老婆春光全國嘅人都睇過

打柒佢啦柴崎岳

賽前真係估唔到
但澄清返,我無話伊朗超班

其實佢係真野fans

超班嗰個好似喺公海post

!!

娶我女神

!!!

吹咩 大b最廢

係,佢失左蹤

今晚要搵真野出火啦
MOLAMOLA

決賽你支持邊隊

@傻袋馬

超班係改左名

村短勇武

已死\|/

走住屌

長友慘

MAYA 夠高大

唔係吉田咁快衝埋去南野應該去左開拖
室屋又唔知做同人嘈

老友好耐無見

今野爸打
之前比較忙少咗上黎

唔怪得長友咁燥
Var呢？

岳仔咁好脾氣都搞佢
我係隊友都想郁鳩佢啦

得閒上下嚟9up

本身諗住恰9矮過佢既柴崎，點知吉田行埋黎即刻笠水

被人後入左?

BTW 好似打UAE有d so

4年前

南野見呢個火頭入唔到就去左另一個火頭

我都咁認為
UAE領隊係沙哲朗尼

當年踢櫻花好似都係燥底

長友個樣好可愛

不嬲都係mk格撩文嗌

吉田係英超踢咁耐……咩惡人未見過，使驚你西亞佬

真係痴撚線

3助攻

尼馬恰干茶奧之後俾比比屌到佢笠水gif

南野都勇武, 雙龍出海

全面進場

唔係吉田應該開左波

呀啦花瓜

決賽打 UAE就過癮，對陣沙哲，不過連伊朗都贏到,真係盃已袋，唔覺得下線兩隊會勁過伊朗，不過第一球睇番慢鏡，伊朗個中堅傻閪沖左去同球證舉手，搞到無人跟大迫，真係衰細節位

吉田夠雷氣

樓豬好型

叫得吉田 一定有

射左

SoftBank

雞爺用docomo

長崎出身 #森保一代表監督戦績。
コスタリカ🇨🇷 3-0
パナマ🇵🇦 3-0
ウルグアイ🇺🇾 4-3
ベネズエラ🇻🇪 1-1
キルギス🇰🇬 4-0
↓ 国際大会 asiacup2019
トルクメニスタン🇹🇲 3-2
オマーン🇴🇲 1-0
ウズベキスタン🇺🇿 2-1
サウジアラビア🇸🇦 1-0
ベトナム🇻🇳1-0
イラン🇮🇷3‐0 ←🆕

10勝1分0敗。名将

3 - 日本代表は、中東開催のアジアカップでは3大会連続決勝進出。中東。

班伊朗網軍去錯晒地方發泄

張圖twitter搵
我邊有咁靚仔呀

叫osako預左比人屌

你日本人

真。落賓

YOSHIKI

真係慘，跑馬拉松都比人屌

日本應該比卡塔/UAE高班

希望唔好燈錯

我覺得今屆日本表演最值得讚係冨安建洋

卡塔今屆有啲計

南野雖然亞洲盃仲未有入球，但睇番今屆好多球都關佢事，正選一定唔郁得...

All in 只換遠藤航

酒井有冇傷？

未有報導話傷之類

反而
遠藤航は左太腿裏負傷で決勝欠場へ…「チームを信じるだけ」

支持大b繼續正選

中島翔哉、カタール・アルドゥハイルへ 移籍金４４億円で合意！

去西亞

3500萬歐元 其他歐洲球會都好難出到呢個價買佢

唔係掛

20歳冨安に称賛の嵐「スーパープレーの連続」「規格外」「プレーが良すぎて」

大迫傑好似又係好勁

去卡塔爾做乜春呀？之後傳聞佢會加盟狼隊㗎喎

之前*

屌

唔係出唔到
係唔敢出

肯肯定要睇智障派膠
大家忍耐下

咁後生就去卡塔爾踢波

有前科

遠藤傷左唔係應該用塩谷司咩

打鳩我清武
一陣又傷

小弟幾時先可以國家隊開齋

有大b點會用你
之前幾場俾晒機會你都踢到咁

牙mu>北川

南野好鍾意搞事

富安健洋被譽為亞洲未來最強中堅

在昨天的亞洲盃準決賽中，日本3比0擊敗伊朗晉級決賽，在決賽的歷史舞台上，日本至今取得全勝佳績。而這場日本大戰伊朗的比賽，FOX體育賽後盛讚了20歲的中堅富安健洋。

日本3比0完勝伊朗，打破伊朗今屆亞洲盃之前的不失球金身，大迫勇也上演梅開二度，原口元氣錦上添花，另一方面日本零封伊朗。最初以日本的大名單來看，今次亞洲盃之行主力中堅的配搭應由吉田麻也和槙野智章組成，這對中堅組合經驗豐富，但從主帥森保一(Hajime Moriyasu)的角度來看，為日本足球未來的發展作儲備，他打破了常規，使用更多年輕球員，並且由年輕後衛富安健洋搭檔吉田麻也擔任正選中堅。

富安健洋也不負眾望，這位效力於聖圖爾登的後衛成為日本完勝伊朗的主要功臣之一，FOX體育在賽後更盛讚道：「這位年輕中堅將成為日本國家隊的未來，伴隨在比利時踢球的經驗加上20歲的年紀，富安健洋一定會成為亞洲最好的中堅之一。」

岳仔

點解長友好似笑緊咁

We Are X

車手係應該要有火

隻伊朗美斯成日搞事

可能打交亞洲超班

另一個打交角度
又係E朗美斯踩大B先

VAR咁都影唔到？

想問下有咩網睇日職新聞或者比賽update／陣容

殺卡傾

Soccer king

卡塔不失球入決賽

第一次入黎，大家覺得槙野智章 點？

竟然？ 真係好廢？

同你個名一樣

決賽要豬了

智章有整斷沙拿隻手咩

沙維要中了

亞洲超班既卡塔爾

頭寒吧我沒有辦法

世界盃特輯
日本明星中堅 20號仔 波蘭戰精華

望波唔望人 要頂佢就縮

左閘上咗去都冇補位意識 散步回防 搞到清唔到波

唔洗多講啦

網都唔中

酒井宏樹は異常なし、遠藤航はクラブで再検査へ

好似所有新日本隊成員都做到佢朋友

日本如果踢返上場嘅表現，應該贏到卡塔爾

64波，日本6

日職川崎前鋒隊長中村憲剛原來係日本偶像組合嵐嘅超級粉絲，日前嵐宣佈將會喺明年底停止活動，中村憲剛坦言呢個消息令佢深受打擊。中村憲剛星期一接受訪問嗰陣話：「我係嵐嘅超級粉絲，所以聽到呢個消息時都好傷心，精神上受到打擊。」中村憲剛喺2015年曾經出席嵐主持嘅電視節目《VS嵐》，講番呢個難忘經歷，中村憲剛仲係好興奮：「其實我一直都好希望參加呢個節目，因為川崎前鋒嘅原故，我呢個心願終於可以喺有生之年實現！」

亞洲超班卡塔爾要贏了

週刊文春 週刊現代 Friday

有豬唔做去做牛同狗

好友善

人面獸心
笑騎騎放毒蛇

有雪唔剷去做豬

熱血解圍，振奮人心

権田修一選手 ポルティモネンセSC(ポルトガル)へ完全移籍のお知らせ
この度、権田修一選手がポルティモネンセSC(ポルトガル)へ完全移籍することが決定しましたのでお知らせいたします。

踢鳩腎子春袋

球迷不滿金民宰為錢出走

北京國安今天上午官方宣佈從全北汽車簽下南韓中衛金民宰，新賽季他將身披2號戰袍作戰，傳聞轉會費為600萬美元，年薪約為300萬美元。

對於金民宰的選擇，很多南韓球迷表達了不滿，有南韓球迷在社交網站留言道：「你才22歲，也不用服兵役，真不知道選擇去中國做什麼，太諷刺了，太可惜了，錢真的有那麼重要麼？為了錢放棄了前程，真不希望看到你出現在中超。」

金民宰出生於1996年11月，司職中衛，由於體格高大強壯，位置感和頭鎚能力不俗，在南韓被譽為「野獸後衛」，2017賽季加盟全北汽車，迅速成為球隊主力，當選過2017賽季韓職聯最佳新人，在2017賽季和2018賽季連續入圍韓職聯最佳陣容，入選本屆亞洲盃大名單，曾與屈福特等歐洲球隊傳出過緋聞。

貪錢

傻鳩韓豬去食毒霧啦

巴黎聖日耳門「借殼」簽中島翔哉，破孫興慜亞洲球員轉會費紀錄

在亞洲盃決賽大戰前夕，日本和卡塔爾之間有重要球員交易。

日本國腳中島翔哉由葡超樸迪莫倫斯轉投卡塔爾冠軍艾杜哈尼，後者隨即把他租借予法甲的巴黎聖日耳門。

樸迪莫倫斯主帥科夏宣佈了中島翔哉轉會的消息：「他不再是樸迪莫倫斯的球員，交易已經完成。」

據日媒《日本時報》報道，中島翔哉加盟艾杜哈爾的轉會費高達3,500萬歐元，打破塵封十八年、由中田英壽保持的日本球員轉會費紀錄，這名上一代的日本足球天皇，於2001年由羅馬加盟帕爾馬，轉會費高達2,840萬歐元。

中島翔哉的轉會費，亦打破了南韓前鋒孫興慜在2015年加盟熱刺時所造的3,000萬歐元亞洲球員最高轉會費紀錄。

艾杜哈尼昨日才宣佈從祖雲達斯簽入31歲摩洛哥中堅賓拿迪亞 (Medhi Benatia)，但球隊之所以用高價收購中島翔哉，並非為了留為己用，《日本時報》報道，他會立即被租借至巴黎聖日耳門。艾杜哈尼與巴黎聖日耳門屬同一卡塔爾財團擁有，後者近期正被歐洲足協調查違反FFP財政公平競技法，所以不能再經常以高價購買球員。

英超的狼隊此前曾報價求購中島翔哉，但被樸迪莫倫斯拒絶。據報道，曼聯、修咸頓和愛華頓也曾對他有興趣。

現年24歲的中島翔哉可任進攻中場或翼鋒，於2017年夏季加盟樸迪莫倫斯，首季上陣29場取得10球，今季上陣13場取得5球，獲選上月葡超最佳球員。

中島翔哉去年落選於俄羅斯世界盃大軍，但此後成為日本國家隊主力，目前因傷未能為國家在亞洲盃中爭冠。

在中島翔哉離隊的同時，日本國家隊門將權田修一將加盟樸迪莫倫斯。

原來係借殼,仲以為佢咁後生去中東

高汁會然

屌屌屌屌屌屌屌
屌屌屌
屌屌屌

兩個大頭

中指啊
俾你啊
見唔見到啊中指啊

有腎仔

其實佢係咪想坐後備席⋯⋯

去打亞冠冇錯

身為隊長仲去神戶就唔得

一個二個hey0吉B
當現實見到吉B 2米高富帥就縮埋一嚿

ok,i serious
i say ,y u laugh me??

y u laugh laughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaugh

i no like you,

i give bam then you happy

u happy becoue u is son of the bitch

u want 1on1? i serious

u come KT find me,but i afraid u no come 1on1 with me

u give me your name,i find ppl ^^

or u say sorry to me,or you DIE

ps. i do gym and i know thai hand

my power powerful

補返第一張

無所謂啦簽名都係咁拎

想幫佢含

見日本仔普遍都冇點屌勇仔
佢都係話自己想踢亞冠

另一個就俾人屌到恆
身為隊長兼長期正選
成績下滑你拍拍籮友走咗去
仲要群埋班大中小仆街

Ching sick日文

唔係毒撚的話可以喺佢面前求婚

西班牙風扇去睇操練未

棄豬為牛

Yes ar
馬鹿野郎

唔知隊長係咪大清武
定俾返柿谷做

副隊長係秋山大地

Ching好串

柿谷啦

次次影親隊相佢個頭都好似p上去

屌你啊
中指啊

禿頭個到笑咗

呢個阿伯好多頭髮

如果5大聯賽既大球會/top球會黎講 巴黎算最好
同位置無左個必出既，雖然競爭都大
但重點係當有得出既時候，法甲d對手佢最有機會應付到 至少唔會同葡萄牙個d爭太遠
起碼最容易表現自己，日後更易有機會嘛

一陣好似謝斯同賓硬化咁就仆街

吉b今日好活躍

886

吉b又去食女

速報！！！！
ASモナコは、ドルトムントのMF香川真司をシーズンローンで獲得する事で合意します。
(ソース:Sky Germany)

借去救亡

【検査結果🇯🇵】

酒井宏樹は異常なし。

遠藤航は所属クラブへ帰ってから再度検査をした後に公表へ。

去到要同班球星爭位 應該都冇咩好結果

高大靚仔mk係咁

森岡亮太のシャルルロワ移籍が決定…今季終了までのレンタルで2億円での買取OP付き

R. Charleroi S.C. 比甲第8

佢係安德烈治無正選
轉會再博下

香川真司のモナコ行きは寸前で破談か…23歳MF加入で見送りと仏報道
慘喎

去摩洛哥點踢啊， 都降硬

有附加賽有情講嘅...
香川去唔到真係慘啲 咁搞法夏天返日本都唔奇

賓硬化

有人做水魚收留勇仔
梗係唔屌

咁快去psg

大師兄回來囉

咁又唔洗返日本既，佢肯降人工肯定有二三線歐洲球會肯簽

返曼聯
雖然冇乜可能

啱呀

鹿島は中山に4億ほど用意してたけど柏は海外へ1億程度で送り出したと

有傳696想重金買中山

柏咁有良心

屌屌屌屌屌屌屌
屌屌屌
屌屌屌

有冇隊買中村航輔同伊東選手

可能玩一年升返上j1呢

但中山唔係剛剛先去左荷蘭咩，696想即刻買翻佢返黎？！

又唔係傻袋馬做領隊

No la
應該係指 柏願意唔收咁多

好有骨氣 唔怪得柏雷貢多球迷

@柏雷大隊短

會然袋〇馬

jj插沙跪求各位ching知唔知東京會唔會有集體睇波活動 人在東京好想同日本球迷一齊睇決賽

日本邊度又唔講
伸手問問題都問得詳細啲啦

sor9
東京去涉谷啦

我要去驗眼,我要退出了

挽留高汁會然

你都退出，邊個睇住我地呀

樓豬唔好好走

樓豬睇漏字姐，我原諒你 唔好走

玩劉

AFCアジアカップ2019決勝で、日本はカタールと対戦する。この一戦でウズベキスタン人のラフシャン・イルマトフ氏が主審を担当することが決定した。

決賽用烏豬佬吹
亦係16強吹日本對沙地

其實南野會唔會今個冬季或夏季轉會窗去到大球會呢？

8年前決賽都係佢

快返黎

ポルティモネンセ、中島翔哉の後任として、柏レイソル伊東純也を獲得へ。

伊東純也が中島翔哉の“後継者”に？ ポルティモネンセ移籍の噂が急浮上 [Football ZONE WEB]

比錫達斯

香川が現地空港到着 トルコ１部ベシクタシュ移籍へ

夏天可以160萬歐買斷 咁抵

【柏】MF伊東がベルギー・ゲンクに期限付き移籍…日本代表“スピードスター”が初の欧州挑戦

借去比利時亨克

伊東出國傻馬最開心

竟然土超

土超

酒井宏樹劍指亞洲盃冠軍

今日晚上，日本和卡塔爾就將會聯手上演今屆亞洲盃決賽較量，冠軍誰屬即將揭曉。而在賽前，日本後防線大將酒井宏樹就豪言今仗志在必得。

在準決賽與伊朗一役，酒井宏樹右腳踝不幸受傷，但在昨日球隊訓練中，這位日本大將已經順利復操，傷勢並無大礙，不會影響參加決賽爭奪。

進入亞洲盃淘汰賽以來，日本至今3場賽事都保持清白之身，酒井宏樹對球隊後防線在決賽上的表現能否得以延續亦是信心十足，他說道：「我們在防守上每一個區域都互相呼應，在決賽上我們亦定必會竭盡全力為球隊免除後顧之憂。」

「我們已經忘記準決賽的較量，如今眼裡只有決賽，我完全明白冠軍與亞軍的巨大差異，因此憑藉我們球隊的實力，我相信日本有力最終站上亞洲之巔。」

希望佢打返起

竟然去比錫達斯

係都去加拉塔沙雷同長友拍住上啦

神船比LAFC 炒

鹿島都輸俾甲府 勿認真

各位巴打其實有冇學日文，見大家睇日文新聞都好似好熟咁

肥雞開班教

無 睇d漢字夠明㗎啦
足球新聞唔係轉會就受傷個d

怪我

馬鹿

吉田董

中

日本代表 アジア杯決勝スタメン発表！史上初１１人全員“海外組”

先発メンバーは以下の通り。

ＧＫ権田（ポルティモネンセ）

ＤＦ酒井（マルセイユ）、冨安（シントトロイデン）、吉田（サウサンプトン）、長友（ガラタサライ）

ＭＦ塩谷（アルアイン）、柴崎（ヘタフェ）、堂安（フローニンゲン）、南野（ザルツブルク）、原口（ハノーバー）

ＦＷ大迫（ブレーメン）

義忤

大B 今晚入3粒

有冇亞洲盃決賽LINK?

Google Reddit soccerstream

睇po名

有冇巴打知後日費托幾點機到港

In 堂安，we trust

0-1

咁都入

權田瞓著左？

差啲輸多粒

吊

足球小將咩

好唔集中

呢球靚到咁 都唔關権田事啦

佢好似係上季j league 撲救率最佳

球波卡塔爾逗左兩下先壓埋去
射個下 權田個樣似未準備好

0-2

日本啲迫搶好慢

收工

應該換咩人入黎好

又係空晒俾人射

日本仲喺度妹下妹下

啲濕鳩戰術玩完了

真係出事
都係對UAE先有機

酒井嗰邊成日斷

3蛋就真係唔洗睇

今場係咁傳失波

差啲輸埋

卡塔爾加油

燈

其實日本入到決賽都有少少運
成個亞洲盃，除咗伊朗果場，都冇場打得好

傳球成功率太低了 第一球應該救到

森保一用埋d 垃圾陣要負全責

日本要踢快d 家陣好似領先哋緊咁

班友好似唔上力咁， 係味以為贏硬， 玩到癲

好心贏咗先叫雞啦

完。
亞軍了

柴崎岳肯定晚晚扑真理當慶祝啦

有人遮咗佢視線

為何日本一號門將是權田

大b靠你啦

入三球就搞掂

森保一係咪要被炒了

唔炒都冇用啦

南野球王d運氣用鳩哂了

等開拖

柴崎一月走唔到
佢真係係基達菲俾人雪到硬曬

南京大屠殺唔洗還？抵啦

屌你 南野

下下第一時間唔射

差啲第三粒

點解唔用乾貴士，點都好過原口啦

南野球王熱身賽球王

係咪無左知覺

希望陣間換,原口今場真係唔掂

佢當年帶三箭打高少少水平嘅亞冠都好廢

兩球都輸村短

希望換MUTO出黎陣間角球有返少少優勢

南野終於入波

球王

Continue plz

南野又有運

2:1
繼續屌南野！！！

南野好廢

tap in 唔計

條友真係完全無身位
人地行埋黎未攞位就自己彈開

慘

三比一就冇得追

DIU

吉田麻也

屌你 又輸村短

完

波打手都吹

奪還未

三球都關佢事

嘩。咁都叫波打手
你睇AV睇太多？

3球都輸隊長

我覺得合理，上場日本對伊朗都係咁

見過呢種手球判pen 所以羅應該無問題

跳頂頭槌兩隻手有平衡動作好自然
波自己追住隻手黎打

不如改球例以後逢係跳起雙手必須垂下吖笨

本身都可能有得追 一下就累街妨

直接射啦 停乜q

日本前4次入決賽都全勝 今屆終於破處

咁個個跳起就唔計手球
以後唔洗判手球

吉田真係卡狗第12人

門前炒埋 真係罪人

咁好頂都飛機

即係邊個？

果陣就話中堅冇人選

依家有富安，昌子等等一班後生

吉田，慎野智障亞洲杯後可以退

平衡動作定故意手球真係咁難分咩？

唔同意呢啲波判十二碼

本田同香川係咪冇踢國家隊？

人地向住個龍頭
你一個平衡就可以㧪殺一個入波

已經退出咗國家隊

上半場唔專注 抵輸

森保一隊日本打到咁差都入到決賽
都算係咁

仲問呢個問題

森保一啲調真係 場場波都係咁換法

對面未頂波吉田隻手已經係空中平衡狀態
球證咁吹咪一樣扼殺人哋防守

訓撚左幾耐呀

村短退出國家隊啦

呢個真係唔需要搜尋器

利き足 左手

提醒番個警號
三月五月友賽執下個陣預備美洲盃啦

美洲盃唔會用大國腳做主力(好似係)

日本隊未來既部署都應該係為東京奧運啦

快到

用奧運國腳備戰奧運

球12碼真係黑撚到

烏拉圭 厄瓜多爾 智利
有1分都偷笑了

墨仔重視呢隻杯日本用嚟練細路

有洲際盃打？

卡塔爾唔係主辦國

一早講咗
為東京奧運 日本最重視

日本同墨西哥點比

外流兵又要休息 國內又聯賽 美洲又咁遠 洗咩咁重視

比班仔出去比人炒下見識下有咩所謂

冇東京奧運未必用嚟練細路嘅

墨西哥重視
美洲國家盃同美洲金盃撞晒期
A隊係打美洲金盃

咩事呀師兄
啱啱相反喎

2015美洲國家盃

2015美洲金盃

如果你話上面先係一隊咁我冇野好講

百年個屆出全陣以為一向重視開

講真，預咗日本會輸，成隊off矖form
冇中島冇昌子冇香川
同我哋見到對烏拉圭嘅日本好似兩隊咁
如果要試新血點解唔揀安部、唔揀板倉？
後備力量不足、連續用同一套正選係日本失利嘅關鍵
後備前鋒有大把選擇、為何會揀北川？北川仲未夠班
後備後衛攞尼雪、又唔攞尼輪換⋯⋯
打足咁多場用同一套正選，啲球員唔攰都難啦⋯⋯
日本個情況好似英格蘭踢世界盃it’s coming home咁

雞爺

雞爺好搶口

唔敢得罪雞爺了

奧運隊會唔會踢埋東亞盃

仲香川，咩年代.....

仲有對烏豬咪輪換咗